8人黃大仙非法集結表證不成立 律政司決定提出上訴

【頭條日報】前年國慶多區爆發衝突，9人被控於黃大仙區參與非法集結，其中8名男女早前獲裁判官黃士翔裁定非法集結罪全部表證不成立，當庭獲釋。本報得悉，律政司今已決定就8人的表證不成立提出上訴。

餘下一名30歲女護士則表證成立。裁判官於本月19日於西九龍裁判法院裁定女護士罪名不成立，指出當日黃大仙不同地方也有人集結堵路，控方無足夠證據證明她於控罪書上的街道非法集結。（全文）

#20210223新聞 #1001黃大仙

表證都唔成立都上訴

墨西哥

人地可能一早買左機票走
你咪慢慢玩

佢地一心想整死人姐點會理咁多，成班仆街

都要有左膠護航先成事

無所謂,目的都係一樣,迫佢地離開香港呢生呢世返唔到嚟
走左仲好,可以用嚟做案例確保之後被人告個班無得保釋

Push

唔係香港告緊d乜

用公帑任告

律政師班賤種狗死全家

佢哋係無罪，關保釋乜事

你弱智？知唔知咩叫保釋

屌你老母，mag court 案咁少嘢都要咬住唔放

老閪都上訴 燒你d銀紙 佢就唔洗本任告

大把錢，資源任用，搏下黎玩幾好，告得入又增加黑警同doj威信（佢地認為）

一罪不能二審